究竟係我保守定依定啲中學生開方

話說上年聖誕
我朋友參加左九龍名校華X啲xmas ball
係個到有個男仔拎左佢contact
咁傾左無耐 條友就send自己碌鳩比我Fd
定因為snapchat無得留底所以佢地無所謂
真係唔撚明佢地依家咩諗法
呢啲野真係可以咁撚隨便比人睇架咩
定00後真係弱智無撚腦
有無讀X仁嘅識得一個叫Anson Ho 拉開小提琴
唔想洗眼真係小心啲佢

唉今年先考DSE 細細個就想撩人扑野
讀名校都可以咁撩弱智

Sorry 標題打錯晒
究竟係我保守定依家啲中學生開放

gay

名校仔喎 同名校Secret班人一樣咁戇鳩

聯校啲垃圾party黎
唔排除佢都岩嘅

開方？
開方3 定 開方2

Sorry 我都係戇鳩
開放開放開放

開名啦

唔知佢全名 淨係知叫anson ho

答案係保方保方，保住後方。

點撚佢唔洗講啦下話

有無人咁岩識佢分享下 我諗佢有前科架啦

其實呢啲野又唔洗加密
又唔係咩好野唔益得cdrom

開方？有冇次方？

人有錯手姐 對唔住

咁就一世喇

推下先

其實我就無乜野爆架啦
純粹見到隔離post條友又係咁弱智先醒起
00後又多戇鳩野 睇下有無人識佢爆多啲
同提醒下佢地認清楚呢個係咩人

你要 complete the square 啫

推到識嘅佢嘅入黎

👏🏻👏🏻👏🏻

開方中學生做乜？

中學生應否開方

放過人啦

點解而家咁多私怨

你女朋友有無撩過人

f.3個年都有個九華仔send自己啲精畀我睇 條友都係今年dse，不過唔係依位人兄
九華得個名㗎咋，入面啲人嘅質素真係...，講緊唔止係人品，成績都係，仲好意思攞名校嚟打飛機，影衰曬
不過都有好人嘅，厹都有好多咁囉

Gay......

我藍絲嚟 個下真係畢生難忘，仲要chur我send nude畀佢 f.3連15歲都未夠呀仆街，從此就好撚憎九華仔

咁到到都有好人嘅 但正正就係呢啲人搞臭晒成個名

咁都無幫佢唱通街
pmed

嗰陣咁細個，佢又道咗歉，屌完佢，同啲frd講完呻完就算
唔通報警咩

相信唔少巴打睇完你回覆會以身試法

你條女又會去啲三教九流嘅球嘅

有三個common friend

√ √ √ √ √ √ √

開方 square

開方中學生
令到佢哋變得irrational

同校同年留名跟進！

依家啲中學雞

樹大有枯枝 間間學校都有厹
冇話咩開放定唔開放

所以JJ圖呢???

識唔識佢

唔好咁癲啦 男人J都好睇
如果你話無圖無真相就算啦
不過我講大話嘅即刻爛Jer

聯校舞會又唔算三教九流嘅

你男定女呀仆街？

00後？睇你中文閱讀理解都拎硬1
首先我男定女對件事有無影響先
其次如果我有得爛J又會唔會係女
你係佢朋友？咁燥做咩

Angel 方加啲 friend

高大名校生 濕撚晒

無人識英文 痴撚線公司

Me too想比佢插

究竟係你保方定依定啲中學生開守
保方

圖呢

留名跟進

Asson hole好靚仔

Hello M記 ching

M記驚現

應該係本人

食咗糊未？

連m記ching都出山

我都想有人sd 69黎 好想j 名校仔

應該唔係嘅 佢本人淨係識潛水之後block
同個fd啲ac都比佢block晒

好有型

推介華仁小提琴王子Asson hole

Asson型啲定佢型啲

恩師

無收過m記驚現on9仔嘅學生

算啦，人地考緊dse放人一馬啦，影響人地

留名睇佢J圖

影碌鳩俾人地就無影響人地

下咁邊個放過啲唔想睇佢碌撚嘅人
就係你呢啲諗法依家啲00後先覺得做咩都唔洗替自己行為負責

Sorry 恩師 可唔可以帶我奪星呀

毅進星就得 下年考過啦

覺得性騷擾咪報警囉
又要玩公審

大定推post同時大家唔好誤會我地華仁仔
我地好多都係薯仔毒撚嚟

警惕其他人有咩問題

點做又輪唔輪到你呢啲大愛撚管
我係仆街鍾意玩公審呀 吹咩

梳兄 原來係華仁仔

識佢

我知呀 但香港就係鍾意一碌鳩打一船人
你要怪就怪華X收左呢啲瘀血入黎

咁你話你中意做仆街咪得囉

M記男神讀間

收到恩師

樓主食學生妹？

英華仔

同佢同校 見過佢碌鳩 你upload黎睇下 我應該認到

恩師 唔好推 學生知錯

收到wind唔係

你鍾意點表達自己意見絕對無所謂
但件事發生係你身邊你都未必會報警 南生圍燒撚到咁啲警犬都唔做野 更何況呢啲每日都有嘅事
大家都知無用 咁咪用自己方法
唔好成日企係高地去批判一件事

喂 on9仔

公審好啊 真有其事抵比人屌啦

睇錯保方守定

佢自己都認左say左sorry啦
有作大真係死全家

保方

脫髮呀？好撚柒

睇得出佢鐘意show鳩 連恤衫都畫左碌鳩

佢碌鳩有無件衫個碌綠色鳩咁大碌

睇唔出佢係d咁嘅人
利申識佢

睇清楚佢啦咁 叫你身邊嘅人小心啲

笑死 比人畫碌鳩係件校服

放過佢啦 唔好推

唔好推

開方幾多

好似幾靚仔喎

不如大家一齊inbox問下佢碌鳩有幾大

我想見識下 但各位記得扮女inbox

佢會即刻block左你地架

收到風佢聲稱自己比人hack左

咩年代 仲有人信咩
要唔要放埋佢電話出黎呀

你又知臭嘅

以前去過 啲人識左唔夠二十分鐘就上台錫左

姓咩

anson ho ansonho ansonho...
讀得快咪變asshole

華仁真係好學校 我識佢地幾個師兄都好撚好 俾d師兄見到d師弟咁傻閪真係痛心 大佬你d師兄都會食女 但係就無話咁撚蠢同緊火 sd碌9俾人做乜9 bbq?

其實以佢地嘅家底同埋出身 點都會食到女
但偏偏呢啲戇鳩忍唔住就搞臭學校個名

Agger 華仁係真好學校 人情味濃老師又好

先唔好話成績點 入面d人大部分多材多藝😕 相反我呢d入唔到華仁入聖芳濟真係😑 唔係話我學校唔好 無咁好囉

華仁d人曵都係真 但係又讀到書 吹佢唔漲

啱 今年畢業好唔捨得
大家唔好因爲啲個別事件睇衰華仁
我地成日比人笑薯仔點會亂咁比條撚人睇
我地係好男仔嚟

讀到書無用架 個腦壞撚左呀嘛
依家搞到咁為乜 你話啦
你可以話佢將來都會好成功 但依家搞到周身蟻

🤷🏽‍♀️正傻9 強帖留名

啱 唔好以偏概全

做好自己就得架喇

老實講，九華以前係高汁，依家真係差咗好多，成績嚟講除咗排頭嗰幾個，其他根本不值一提
我覺得聖芳濟啲人再薯啲單純啲，成績可能真係冇咁標青，但至少我覺得好人嘅比例比九華高好多，九華依家個朵真係臭曬，冇必要要幫佢哋打飛機，亦唔需要睇低自己學校

死得啦屌
連登淪落到變成00後討論區
between 我都識親啲九華仔都係厹
唔明點解九華特別多厹

Agger 英華仔

同埋講多才多藝，點夠db喇沙抽
邊度都有人多才多藝㗎啦，尤其係so called名校

雖然我男朋友都係九華
不過佢唔係on9

唔係架 我地華仁小淫棍係小提琴王子

九華俾呢啲人影衰晒
識個厹以前joint school周圍溝女仲成日話自己讀書勤力日日補習 仲話入硬3大
結果最後得嶺大
樣衰又學人做model又上聯u嘅莊
支莊真係好包容臭朵嘅人

自大真係好可怕

想當年都係九華仔特別厹
成日撩附近學校啲女

利申 附近山頭男女校

麗瑤中學

push

10個名校仔9個都係狗公黎嫁啦

開名

冇人屌樓主普拼狗

Hea你喎樓主，係我唔忍啦

00雞 收嗲啦

中學撩人扑野有咩問題
2018啦

推撚到佢不似人形
狗公應該人道毀滅

撩人扑野的確無問題 如果係你情我願底下
咁無啦啦sd碌鳩比人呢 2018唔代表咁樣係正常掛
我只係問佢地咩心態
時代進步唔代表要合理化啲咁戇鳩嘅野掛？

撩女都唔睇下人地有冇男朋友
狗公真係可怕

Btw 樓主女友有冇傾埋一份其實

佢明知架 拒絕左佢都仲要咁
抵死啦掛

九龍華x
x仁

「名校籃球學校」校隊都有女周街snapchat裸照比人啦
齊相認 kaikaiamy 平撚到唔見樣以為係男人

冇 又點會冇啦啦收鳩相

方？拼音？

都岩既

以為樓主條女俾人睇咗全相 先上黎討回公道
依家你條女睇咗人地名校仔碌鳩呀
賺晒啦 仲想點呀

有仔都去聯校party 亂俾contact人 仲扮純情

唔緊要啦
反正部分連登仔覺得女人=雞
女朋友識其他異性=派帽
但正正係有啲癲佬無比signal都send你真係吹佢唔漲

對家可能有波相 等anson哥反擊

小心d啦 當局者迷
我都比女人派過帽
呢個吸引唔到佢同佢申訴
下個吸引到佢 可能件事就唔係咁

唉唷 Asson啲fd上黎反擊啦？
你班00毒撚心智未成熟真係唔好上咁多連登
比班人荼毒到啲觀念扭曲晒
世界好大 出去識下人 唔好比連登仔搞到咁偏激好無
你地把口點講我真係阻唔到 隨便你地

多謝巴打先
我就係信佢先比佢去 咁識朋友唔係男就女
大家都明 一開始唔信就已經唔需要行落去
只係大部分連登仔都係咁偏激 無辦法

聯校party大家都知咩事啦
利申 以前讀男校 幾個ex都係咁樣識返黎

公平咩？
明明我地其他男仔都係正正常常 咩都無做過
就係俾啲敗類師兄弟搞臭個朵
搞到我地都變埋厹
公平咩？

佢係有就唔會比我兇到佢潛水
你覺得男仔蝕啲定女仔蝕啲

咁你有冇send碌鳩比人睇

YCPS 舊校定新校
舊真係影衰晒

狗公真係唔可以姑息 幫你通知學校等學校一齊感化佢番正途

巴打其實我日日推post你咩感覺

考緊公開試仲去ball?名校生係咪唔洗溫書日日屌學生妹都可以輕鬆入U

開方

考得公開試都唔細啦
想屌西都好正常
係衰on9同心急
識玩既直頭有女女自動send相比你
洗乜整條J出黎獻世

岩你老母

狗公偷偷放下負皮

溝過我

聽聞九華哩幾年不斷換校長，之後宜家個校長踢走曬啲舊老師，入左好多好on9 嘅新老師。
教育質素差，學生質素自然差啲。

分享下

死狗公

聽過好多人都有被佢溝

😂😂😂你都仲夠僵用依個ac😂😂😂😂

師兄眼細細成個表哥咁點搞呀

叫ANSON都好似係狗公黎

睇錯保方

講咗咁耐
撚圖都無幅
你想有人撐你

講得啱 g持樓主出圖

中學生應否開方🤔

你啱 推到有圖

你地咪又係見女就見臭閪

咪亂講 咩叫你地

咁 人地囉

樓主應該用拼音先會打錯

00後

定=>家 速成
方=>放 筆劃
我諗樓主應該係用kaiboard

佢咁想人地睇佢條撚
樓主幫幫佢 放上黎
唔駛佢續個send咁麻煩

［有圖］求智囊團撚狗公

lm

Source?

方 = fang
放 = fang

仲有粵拼 唔好出黎獻醜

撚呢？仲諗住入嚟打個J

搵人性騒擾番佢
Btw ching ho ball

狗公死全家

樓主唔係ar ma
九華都叫名校？
佢地有啲咩勁

醒撚到
睇下第二個回覆先啦傻鳩

係啦最撚醒係你啦傻鳩

0分

大家唔好比人呃，九華好多毒撚㗎
利申：畢業毒撚

我ex都係某association vice pred之外 其他都同你一樣

3

屌 一擔擔

狗公

Lmao 笑撚死 唔好自作多情啦 隔離男女校d女又豬又mk 好似係band three 會唔會有咁飢不擇食

Band3?
麗瑤中學淪落到band3喇

留意翻 空穴來風未必無因 條女無講過d flirty野 我唔信會無lala sd碌9岀去 所以樓主都係睇定d條女

信義呀柒頭

屌你 個位巴打認錯我學校話我地自作多情係band3呀
你又陪佢癲

聽過有人話嗰條友問佢可唔可以幫佢含
兩個都男lol

冇關⋯⋯⋯
就算幾曳都唔會影條撚俾人睇

樓主拼音撚?

st.joe仔 喇沙仔有冇d咁既野

屌你老母死畫王

你expext其他人會講啲咩

9公間間學校都有架啦

九華變厹華
接觸2個華仁仲衰過其他名校

你自作多情就真

推到佢仆街

樓主失蹤了

大把人咁做 咁啱係名校仔啫